★【狂賀】iPhone Xs Max 爆「Cut 單潮」

iPhone Xs/iPhone Xs Max 首日預購，不過香港區卻出現「奇景」！那就是首日晚上訂機的出貨時間竟然比日間還要早？

首賣日下午 3 : 01 至 3 時 30 分，基本上大多數訂單也是首批出貨，最早 9 月 22 日。不過其後就變成 10 月份出貨，但到了晚上 AOS 新的訂單又變成 9 月22日出貨。部份用家大感意外，不少人因為想早點拿到 iPhone 而被迫「Cut 單」重新再訂一次，令發貨時間提早。

由於不少「炒家」眼見 iPhone Xs Max 的 iReserve 開了太長的時間仍有供應，因此將大量的 AOS 單也取消！而 Apple 也重新將多出來的貨供給新的買家預購。

World No iphone

香港生果store全線執笠

任買架wo

Pfs冇得退

今年點解無訂單編號玩

strong hold！！

孝哉

好似拎住 骨灰咁款